numb

對所有嘢都麻木哂
祈求上天賜我一死

快啲殺死我
我dead inside㗎啦